啱啱登記左gab想支持trump但入唔到，咩事?

gab死左?

冇事吖
仲上到
Btw我好似一註冊佢自動follow咗

gab domain註冊商被PayPal banned

我試下用電郵入